
1.Создать класс со своими данными, скрытыми при помощи private. Сделать public метод для вывода этих данных. Протестировать. 

2. Дополнить класс Vector public методом, который будет возвращать длину (модуль) вектора. Протестировать. 



Решение пришлите в виде ссылки на репозиторий на gitlab через форму сдачи ДЗ. (Необходимо прислать целиком папку проекта visual studio)
